لجنة التحقيق: ذاكرة قمرة المصرية المنكوبة لم تتضرر
 قالت لجنة التحقيق في حادثة طائرة مصر للطيران التي تحطمت فوق البحر المتوسط في مايو أيار الماضي إن الاختبارات أظهرت أن أجزاء وحدة الذاكرة للوحة الخاصة بمسجل قمرة القيادة لم تتضرر وأضافت اللجنة السبت يوليو تموز إنه جرى استبدال عدد من الأجزاء الداعمة لاتصال اللوحة بأنظمة الطائرة بأجزاء جديدة وسيتم العمل على استخلاص التسجيلات من تلك الوحدات بطرق تكنولوجية متقدمة ودقيقة يذكر أن طائرة تابعة لشركة مصر للطيران كانت قد اختفت عن شاشات الرادارات أثناء قيامها برحلة من باريس إلى القاهرة فجر الخميس مايو أيار الماضي وكان على متن الطائرة شخصا هم راكبا وأعضاء الطاقم الـ و عناصر أمن مصريين وقد أعلنت السلطات المصرية رسميا تحطم الطائرة فوق مياه البحر المتوسط ومصرع جميع من كان على متنها  